有無雙魚座入來傾計2

呢邊繼續傾

雙魚男點解咁鍾意講大話同講悔氣說話?

如果雙魚男提出咗好想做一D野唔止一次
其實係咪想人開聲講 "我陪你去呀?"
但佢自己又話自己一個得
到底想點

雙魚男好鍾意一啲嘢講好多次但都未去做，有拖延症，唔關有冇人陪佢事。

來生不做雙魚座

最主要係成日幻想，但往往現實會成日打沉雙魚既美好FF
跟住就開始向負果邊諗，越諗就負能量越多，唔知幾時會爆炸

利申：垃圾單身雙魚男

因為外表成人，內裡仲係好小朋友
要哄

成日FF好撚攰呀

口裡說不在乎，但心裡卻很在乎

金星雙魚表示成日都FF男友會接我放工
會提出帶我某個地方去食好野
仲有3個月先到紀念日
而家已經FF緊佢會唔會準備花同唔知帶我去食咩呢
但好現實既太陽金牛又會拉返我返黎現實講我知
佢係唔會點plan 同埋多數最後會係我諗去邊同點慶祝
其他野我好少何FF 但對住男友就成日都FF 真係好撚煩

但係男人係應該氹女人而唔係調返轉要女朋友氹。

再者講大話代表不忠。講悔氣說話令女朋友難受，其實已經係好大問題。

覺得睇太陽月亮重要d
其他行星不如睇宮位

咁如果當口裏說很在乎，心裏係咪代表不在乎?

同樣是金星雙魚揮手

但係金星先係撑管愛情。所以金星坐落邊個星座先睇到愛情觀。

😂你理解為表裡不一，佢講比你聽
都係想你在意，未必係陪
但都想你支持

I know that feel bro

事與願違，要學識接識現實
我諗真係對雙魚最大的打擊

I’m here

鍾意佢，有期望
而典型雙魚需要浪漫去滿足自己的幻想
嘗試同你男朋友講下
不過，雙魚覺得要講到出口就好公式化
無左驚喜浪漫的氣氛

我是雙魚仔，你哋同山羊座的人拍拖喺點？

另外，山羊座的人性格點樣？拍拖時有咩要注意？

其實雙魚好就得人，有奉獻精神
只要你將你想佢改既問題講比佢聽 ，我相信佢為左你動最大努力去滿足你

唔係

講過好幾次，而佢亦都好清楚自己問題喺邊度。講過n咁多次會改，但係最後到今時今日依然冇改到。

明白

其實某程度上我都幾中意自己咁樣
因為有時返工或者生活上有唔開心嘢
我都仲可以on 99 咁pass through 咗

Go through

雙魚仔表示今日又係坐係office半日唔知做咗啲乜
啲嘢唔等到deadline都唔會掂

咁雙魚人緣一般都唔會太差既，雖然咁都有好，
但當另一半要去面對現實既時候，好多時候都逃避問題
另一半會對自己欠缺安全感

拖到最後15分鐘先做，仲好

你就好啦咁舒服。冇人畀壓力你?

咪就係囉。去到現實問題嘅時候好多時都逃避。幾愛都令到我好冇安全感。

我唔想叫你分離啊，但我想知係咩事 令到佢成日講悔氣說話？同講大話

我知啊，因為自己都係咁既人
但有心走到最後的話，雙魚還是會諗將來，只可能目標會有點離地
可能係唔夠愛啦，又或者你同佢相處耐左，佢當你係佢身邊已經成為習慣，覺得你唔會走
我自己都係啲，痛到入心，無左先會後悔 之後再追返之前個過錯
然後一切已經太遲既人

利申：前度巨蟹女

到底雙魚女想點 主動完又唔理人

唔洗咁上心

太陽雙魚 月亮射手 上升天蠍 金星雙魚 我係咪應該死尻咗佢

我都唔知點解佢要講大話。但我只可以估可能初初識，溝我嘅時候想吹大啲掛。 但係一齊咗之後又唔想推翻自己之前嘅大話咪唯有大話冚大話囉。 第二個原因就係要佢去處理一啲現實嘅問題時， 佢未諗到點處理 (佢要諗到最完美嘅方法為止），佢想逃避同拖延咪又講啲大話出嚟囉。

至於講悔氣說話，通常佢都係嬲嘅時候就會講。咁佢乜嘢時候嬲? 佢話係我不斷重複問佢一啲問題。佢話有時表面上條問題嘅字眼係唔，同但係實質內容意思係一樣。而佢答咗我又未必滿意，會再問有或者質疑，結果又再問。佢話覺得好討厭。 同埋有時佢話好少事(只係佢本人覺得係少事）我就要嬲或者唔開心，要氹。 平時冇事冇幹佢由朝到晚都會氹我呵我。但係相反當我覺得嬲既時候佢反而會唔鍾意氹， 仲可能會講一啲悔氣說話令到我更加傷心。

佢係好愛我，此生唔會再愛第二個嗰種。我同佢一齊都唔算係耐，只不過佢真係唔捱得苦。

太陽同金星都係雙魚應該好撚正

雙魚女在此

死乜鬼

佢大男人囉，吹大左又唔認低威
睇得出佢將自己放到好高，但無能力的事實又唔想接受
佢個性格可能都係，經一事，蔡一智
你覺得嬲既時候，姐係你認為佢錯啦
佢仲點會氹

又唔洗咁偏激

咁你不如比多少少時間佢，期望佢會為你轉變啦
經歷過大事大非，雙魚真係擺入心，同埋會因為而改變自己
如果佢愛你愛到無左自己既話

You are not alone

你好，雙魚座既你 有咩感受

呢個post啲文雙魚仔見到都覺得長

你都評論得佢幾啱

最緊要解到你心結

佢係好愛我所以先會為咗我三番四次話改。但係可能真係江山易改， 次次改改下佢又忍唔住發作，然後大家就會嗌交/冷戰/分手……

但係了解咗佢諗法又點? 問題係我根本就唔認同。

逼自己move on 嘅第一日真係好痛苦

同你講到已經好似轉入左自己個深處..
因為我都被佢話過，改之後一段時間後又打回原形

絲打，下次遇到同類問題既時候嘗試轉個說話方式去同佢講，睇下佢會唔會有唔同既反應？硬既唔得，試下軟

呢到比你放負

你有乜嘢要改?

自從同咗佢一齊之後我已經好多時都試下用軟嘅方法。以前同其他男仔一齊根本唔需要。已經買咗佢怕! 但係就算我用軟，即係我唔表現出嬲，只係表現出唔開心/ 慘慘豬咁嘅樣，佢都會覺得煩。

佢講過好多次話好多時發脾氣，表面上好似係嬲我，其實係嬲緊佢自己點解會令到我咁唔開心，點解樣樣嘢都做得咁差。 佢話因為我唔開心難過會令到佢好心痛，但係佢自己又冇能力改變，所以 繼續惡性循環

無能力是藉口，千其唔好信 我自己都好識幫自己搵藉口
自己雙魚都係咁，你要坐低同佢慢慢去傾 去點樣慢慢改
逐步逐步黎改

你講緊乜嘢冇能力?
我講緊話佢改嚟改去都改唔到。 只可以維持一段短暫時間。

我系雙魚男

我講緊佢話無能力改變

想知點樣追雙魚女？
我雙子男

喂你冷靜D

金星唔指愛情,仲有錢,欲望,吸引力等等
如果你重視flirt,多姿多彩既愛情,你可以睇金星
個人保守,愛情睇夫妻宮

做情場殺手,風流浪子

第一下有感覺就會有，如果持續都係傾下停下無太大既關心
可以唔洗死纏
雙魚好講感覺

會出事 你會睇唔撚過眼

對佢個情緒睇唔過眼？

佢嘅忽冷忽熱係度勾緊我
大概3 4個月到

點解雙魚俾人hurt到體無完膚都唔識報復？

總之你會睇唔過眼佢啲性格同行為
雖然你同佢會好燦爛 但煙花越燦爛越短暫
我ex雙子

雙魚不嬲M底

有冇人答到我

同個雙魚男有曖昧過一排
後尾cool down左
以為自己可以唔上心
又有啲寂寞所以主動撩佢
早排有發生關係 大家都幾享受
但之後佢完全冇搵過我
佢係咪對我一啲意思都冇
利申雙子

但好撚嬲
M底唔係會覺得好撚爽咩

呢句係我講嘅，唔係佢講。因為我眼見佢好似改唔到。

我以為你講緊我
衰心軟真係死症黎

金星係撑管愛情

Aiya! 上個post諗住應你已經1001 左
留tg傾？我都係26!
@hellomrj

我男朋友唔係

之後冇搵你，又冇同你拍拖，即係對你冇意思囉

時間會沖淡一切

你地一齊左幾耐？試下諗下佢好既地方
至於佢既缺點，你地坐低認真傾下
假如情況發生既時候，你會想佢點做啦

自己份人好矛盾
例如成班人一齊果陣會想自己靜下
自己一個孤獨撚果陣想有人陪
有無其他雙魚巴絲係咁

雙魚留名

我囉

傾過無數次，佢都係改得三分鐘熱度。佢當時會覺得自己完全冇錯，但之後佢每次都好清楚自己唔啱。但就係改唔到。

至於你話諗佢好嘅地方。但係佢嘅缺點遠多於佢嘅優點。其實佢根本唔配做我男朋友，但係我就係好唔捨得佢， 好似好需要佢咁……

不嬲山羊就係咁 有朋友係山羊女
佢話愛情對佢黎講真係唔係好重要 無乜邊個人睇得中 就算一齊都應該好難好愛好愛嗰個人

仲有好多地方都係咁
所以成日自嘲自己係港女
好矛盾 呢啲位真係自己都唔知自己想點

希望你研究多d,每個學問都唔係咁簡單

雙魚男係咪好鍾意做女仔閨密？識得一個好鍾意同我分析我嘅感情問題

條條仔未必岩傾喎，只係唔抗拒

我都識得一個雙魚男係咁。但係我男朋友本身又唔係。 我男朋友係懶理人哋嘅事既人。

絲打，咁樣走唔長..當你對佢既感情用盡既時候就會離開..

咁你又肯同佢講

咁如果我係對佢冇feel而離開，咁又冇問題

Hi

因為真係幾好傾

咁佢仲有feel,唔想你離開呢..

我都多女性閨蜜

咁如果佢改唔到嘅就話知佢死啦
佢自己攞嚟

孖魚座報道

你唔好上心，你會好過啲

多唔多雙魚男係自卑又自大?

agger！
between 你個名

我鍾意雙魚仔

絲打有啲品味

不如大家講吓雙魚有咩優點！

浪漫（對某些人講係優點）

但係雙魚仔唔鍾意我想瘋狂攬實佢

善解人意

咁要加下油

屌我以為係我留言

自卑有，自大無

已放棄

魚好似講求一刻既衝動

早前向一位識了10年的雙魚男性朋友表白
對方之後若無其事一如以往於whatsapp繼續吹無聊野

完了吧

是否應該疏遠另謀出路?

我雙魚 男友雙子 但好sweet喎都

他唔忍心傷害你，同時又唔想無左你呢個朋友關係
所以，佢只好當聽完就算
當無件事

我識兩個都好似自大

為什麼雙魚都不愛天蠍

巴定絲

ex係雙魚仔既巨蟹女留名

識得一隻天蠍女
天蠍真係有魔力吸引人

我ex係巨蟹女

巴。

唔好免強，凡事自己開心就好了
巴，共勉之

話明deadline麻 deadline就上頭俾嘅，deadline 前俾壓力我都唔當一會事啦

Between大家覺得雙魚座嘅抗壓力強唔強？

係咪好有親切感

巨蟹女真係好念舊

我男友非常弱

有自信嘅天蠍先係
我只係垃圾天蠍冇人愛

廢雙魚仔留名

佢都係宅宅果啲黎，不過會落酒吧飲野
佢唔算特別太靚，但就有種講唔出既魅力

我相信絲打你都會有，只係係唔同既地方

分開 果時 我比佢放盡狠話..
傷到不行，睇唔到有邊到念舊

最近憎自己憎到一個極點

做咩事呢

其實都好多
社會屋企自己個人都好多打擊
每日瞓醒都好驚咩都好擔心

既然會發生，擔心都無用吧
與其擔心，不如 準備好自己去面對即將要黎既問題

hello,你好

咁都要睇佢對你仲有冇feel既 冇feel就唔會念你啦

自問對佢唔差，結果又係傷到入晒肉
佢話無啦～～

點解會有雙魚呢啲咁奇怪既星座
利申雙魚

有啲控制唔到自己嘅感覺

有冇話咩事散？

嫌棄我 窮

咁係人既問題 唔係星座問題啦

我都以為自己留言

咁係女友面前同係外人面前都會唔同嘅

某程度上我覺得同女仔做朋友輕鬆過同男仔
就算要傾心事我都想搵女仔FD
因為覺得男唔會明

利申雙魚仔

其實雙魚男分手後會點？
大家有睇大家ig
佢會po佢飲酒飲到好夜既post (俾我睇？)
佢尋日終於焾左last seen

呢個真
因為自己都係

想你知佢唔開心，想你關心佢
會做好多野印證佢腦入面既想法

我地分手 分得好絕嫁
佢話 做唔到我想要既人 +我地唔夾
挽回都挽唔到
我們還有下集嗎

雙魚仔會唔會主動搵人？

點樣做唔到佢想要既人？
基本上 雙魚對另一半係極度遷就，心軟 都容易回頭

如果佢咁講，係咪你做左咩黎？

會

等到好苦

依個真身邊有幾個閨蜜女仔fd
男仔傾心事fd反而冇乜 同女仔講心事真係好爽

雙魚仔

想問下巴絲打 雙魚同雙魚係咪互吸唔到 識幾個雙魚想追但都冇下文 因為佢地好被動你唔理佢佢真係唔會理你

感覺行先，傾計過程無幻想好枯味
雙魚都會被動啦

咁，或者可以搵下其他目標先

雙魚男係咪好鍾意溝女
見佢tinder又玩ig又有幾個ac

喺人面前我唔知佢點。總之佢嘅抗壓能力係非常弱，基本上係唔可以有任何壓力。

有冇雙魚男同緊水瓶女拍拖

太陽月亮到係魚

好中

利申:雙魚男
EX天蠍女 返工識 一齊快3年 諗好哂將來 我都好努力咁一步一步完成目標 當以為一切都好順利既時候 佢就成為左EX

我同佢本身係情侶同事 後黎出返黎讀書讀上去 除左我同佢同公司既時候有好多男同事外 佢之後既工作一直都無異性

後黎對方返新工作新環境 佢話有個男同事對佢幾好 後尾就因為新鮮感出左軌 因為我同伯母關係幾好既原因 佢母親有留過我 但最後都無辦法

比我發現佢google search人全名又睇人星座 最後因為覺得我唔尊重佢私隱加上淡左既原因分手 但其實係果段時間我feel到唔對路先第一次別有用心去睇佢紀錄

係分手果日 因為EX講過個男同事對佢特別好既事 所以我對個男既有可疑 私底下搵過對方 對方話完全唔鍾意我EX無興趣 所以再度接觸 問佢點解唔鍾意但最後都一齊左 佢話係因為我EX係咁求佢先接受 佢自己都開始諗緊覺得咁樣唔得 佢話自己思考緊點處理同佢既關係 但我覺得所有野都係藉口 所以就無再搵佢同個EX

最後過左一個月之後經朋友IG得知佢地分左手 我EX不斷開post話個男同事 話個男同事傷害左佢 話人係渣男又乜又乜

盡量skip左好多野 大概件事係咁 到而加過左成年 我都仲好心痛好痛苦 雖然一直發奮圖強 學左好多野 考車牌etc 朋友覺得我變得愈黎愈好 但其實只有我自己知道我個心仲好封閉好難受 我同EX過左咁耐都仲係單身 見到對方過得唔好 表面扮無事 但一直都過得好差 佢成日好難受 自己一個偷偷地喊 其實過左咁耐我心痛既點已經唔係因為佢出軌背叛 我心痛既係 如果佢幸福我都仲OK 但佢唔係 我一直珍惜既關係 因為咁垃圾既結果而無左 失去依3年既感情換黎既唔係佢同第3者過上幸福既生活 佢得到既結果竟然係愈黎愈慘 或者係我輸唔起啦

可能我對自己星座有錯誤既理解啦 其實我一直以為自己作為雙魚男先係最容易變心果個 所以我一直都好擔心自己會做錯野而對其他女性有所避諱 但到頭黎竟然做野事既係佢 到而加過左成年 我唔敢話自己係咪真係仲愛佢 可能只係假象 但我好強烈仲感受到心入面仲愛佢 仲一直保持住專一唔想同其他女性發展 即使已經分左手 但我都仲有個心態會覺得背叛佢

我自己覺得 都強既

雙魚女不知點先吸引到天蠍仔
天蠍好難估 搞到15/16咁

雙魚座會唔會因為對得耐另一半
講野既語氣 態度都會有D似?

我覺得我純粹係將啲壓力拋諸腦後
唔理佢當無事發生咁 但拖到最後有手尾跟多數就好大獲

然後就成日都發自己脾氣

屌 你又知既

雙魚真係好撚廢鳩 活在當下嘅表表者
成日好羨慕啲處女金牛，做人做事都咁有plan，又可以好堅持自己原則，而且處女既機心真係雙魚呢世都學唔嚟

姐係佢好大男人 ，好多表面野都唔會做。
咁外人見到既話 ，人地開聲提佢顧下自己條女個時 ，我會好無地自容。
但內裏對我好既。
加上佢要超自由空間，可能只係一星期同我+佢屋企人食飯一次 就當二人世界
有時間就搵兄弟。
咁佢就覺得 佢做唔到我心目中既想要既男人 。
咁我認每次佢都有改，我都有用過分手做「傾」既籌碼。
唉冇啦 ，我最後真係知點樣同佢相處，同埋知錯都冇用。佢話我地根本唔work,唔相再傾

點解會咁呢巴打? 點解做男人做到咁冇擔帶?

佢表面上明明係發緊我脾氣，跟住佢話其實佢係嬲緊佢自己

我完全唔覺你有錯喎
錯嗰個明明係佢

睇晒，巴打
其實雙魚雖然成日比人話濫情，但其實好專一
至於你講果種感覺，的確係不甘心
付出咁多，最後既然比個渣男搶走左
你之前對佢既付出心機都付諸流水
但雙魚，就係咁犯賤
你個心仲有佢
問心果句，你仲會唔會想同返佢一齊

未面對過挫敗，但衰過之後就會一次一次強大

有冇雙魚男同雙魚女拍緊拖

利申 雙魚男 前排分左手

啱呀 明明係嬲緊自己，但偏偏成日發洩落最親嘅人到 鬼叫你俾到安全感佢咩，佢唔搵你搵邊個？搵第二條女就hihi

唉我地到底係咪冇機

我都係呀

Thanks呀
臨出門口見到個post有感而發
無點組織就打左一大堆垃圾
其實由細到大 都知自己就係咁既人
又或者可以講 因為知道自己係雙魚
亦知道雙魚有咩特質
無意中會向住果d特質發展

其實講真 我仲會想同返佢一齊
亦知道依種諗法好傻好犯賤
依年黎每過幾個月都會匿名送佢鍾意既野
經朋友IG見到佢收左會好開心咁post限時
自己都會好滿足 亦扮過比卡超著人偶服 搵佢唔識既朋友幫手陪我係佢樓下扮街派一直同路人影相一直等佢收工送禮物比佢
我所有做既野都無用過自己名義 但我諗佢正常都知係我 應該係話得我先咁傻

其實我自己都唔好得去邊 一開始佢追我果時 我會覺得佢唔夠靚 同我有差距 諗起自己將來既人係佢 我問自己接唔接受到 到我地一齊果時 身邊既女同事排擠佢 話佢襯我唔起 背地堆圍堆講佢事非 我因為想保護佢開始愈黎愈錫佢 之後相處日子耐左先開始真心愛上左佢 所以我承認我一開始並唔愛佢 係我地3年感情入面我係過左半年先愈黎愈愛 直到依一刻可以講係深愛 但唔知一齊返會唔會反而係壞事 想作為朋友係佢身邊 我知道咁講好on9 但我都仲係想確認自己既心意 但一切都係空說 事實上分手果時佢已經封哂我既野

咁岩 岩岩佢IG限時有講過關於我既野
過左成年突然提起我
大致內容:個個都覺得他長情痴情 但作為天蠍座既特質 係不管如何都不會回去 因為很多事都回不去當初 何必為難自己

不過睇完我反而我無點唔開心 因為過左咁耐 我一直都知佢唔再在意我 本來就無抱希望 反而見到佢提起我而覺得小心動
一直我都未試過主動搵佢約佢 我想過幾日試埋今次就收手

咁佢真係未受過挫折

係咪真㗎?

咁但係明明係佢唔啱,身唔即刻氹我不單止，仲要發洩落我度。我會覺得佢唔愛我，同埋我覺得自己喺佢心目中好似好唔矜貴囉。

中

太陽月亮水星火星土星
係晒雙魚

咁撚正

巴打做我男友

有冇3月18-20嘅雙魚巴絲
想知擇界嘅雙魚係咪雙魚性格

天秤天蠍我都唔係幾中意

係

我星座比例白羊多過雙魚

佢每次都有改，唔係應該越改越好既咩？

其實雙魚都係想同最close既另一半，講佢既喜與憂

巴打，你真係好偉大
聽到好感動
但無論結果如何
我都會覺得你是最好的
不過，我知我講完之後，呢個女仔無論過幾耐
係你心目中都會一定存在，抹去唔到

我係18
雙到唔雙

點解唔鐘意天秤

巴打你的而且確係雙魚撚

印象中天秤睇錢好重 野心好大 成日想上位
可能係個人偏見

身邊既天秤係咁？

最少三個

月亮係白羊
情緒化又衝動

我同你剛啱調轉，我太陽白羊。
金星同水星雙魚。

雙魚座先會情緒化，白羊座係唔會。

咁樣先好。有雙魚座嘅浪漫細心，又有白羊座嘅衝勁 ，做事唔會拖泥帶水。

可惜我唔知我男朋友月亮係乜撚嘢

雙魚真係好煩

我太陽雙魚 月亮白羊
夾埋就情緒化加衝動

我都覺

雙魚男鍾意女仔痴身定cool d呢
同埋會唔會覺得傾電話好煩

希望有人欣賞

煩到好憎自己

我男友好鍾意同我傾電話
佢似鍾意黐身多啲

觀點與角度，佢唔好好控制脾氣，情緒發洩係佢唔啱，但坦白講雙魚座就係好易對親人發脾氣，間接嚟講佢唔愛您都唔會對您發脾氣⋯⋯
難道您想佢面對您時都戴住面具做人？到時您又話佢假、講大話or隱瞞
雙魚係好小朋友，但呢個小朋友一面都唔係人人見到，您係佢最依賴既人先會見得到⋯⋯您係愛佢既話，可以考慮愛埋佢呢個性格，如果有一日佢改頭換面，咁佢仲係唔係您所愛嘅男朋友呢？

係呀！可以搵到個交心同埋可以盡情做返自己，呢個係雙魚搵伴侶嘅人生目標

雙魚仔係咪好溫柔浪漫

不過都係個句，我唔知您男友脾氣大到點，佢打鳩您既話我都唔會幫佢講說話

但以我例子，我係以搵一個可以接受到我缺點既女仔黎做目標，而我係搵到既

所以如果您都係好堅持您男友做既野唔係愛您既表現，我只可以講係人夾人，唔夾就係唔夾

我覺得愛一個人就係要愛佢所有，包括佢既歷史 背景同缺點，有無其他雙魚都係咁覺得呢

我好痴身
但唔鍾意傾電話

點解呀

想問有無人因為之前拍拖有過啲唔好嘅經歷
例如以前嘅另一半講過嘅野做唔到之類嘅事
或者俾人玩過
而間接影響到你下一次拍拖都對人半信半疑
你會好驚希望越大失望越大 所以寧願唔好咁信
可能所有野都只會信60-70%
覺得就算佢真係呃自己都唔會咁痛
又會好驚承諾啲未知嘅野
feel到另一半對自己好好 好愛我 我咁樣會唔會好差
好似成日都令都佢唔開心咁

一個愛錫女朋友嘅男人, 根本唔會對女朋友發脾氣，就算女朋友唔啱自己都唔會發佢脾氣， 何況係佢自己唔啱?

你而家咁樣講好似歪理當真理。好似講到佢向我發脾氣就係愛我，我應該好開心?! 咁樣如果佢愛我點會唔理我感受? 我係女仔，而且都好細路女，不嬲都係要人氹。 我本身都好易忟，我都為咗佢而忍。咁又唔見調返轉我亂發脾氣嘅時候佢默默忍受?

你咁講法就係佢傷害我代表佢愛我!? 呢啲係乜嘢歪理? 咁我都可以又對佢呼呼喝喝，拳打腳踢，然之後話呢啲就係我愛佢嘅表現咁又得唔得?

我知你係一番好意，但係你諗下咁又講唔講得通?

咁點解佢又唔對佢啲親人發脾氣? 反而我呢個女朋友都唔係親人

唔係夾唔夾, 可能佢真係唔愛我呢 ! 而且你話愛一個人就要包容曬佢所有缺點，咁點解佢對我做唔到呢一點? 如果真係愛一個人，明知對方難受就一定會為佢而改。而唔係要對方接受自己嘅缺點。如果係咁，只係佢想我單方面愛佢而唔係佢愛我。

我唔知你之前有冇睇我講過，我話佢發脾氣就係鬧我或者講一啲悔氣說話傷我心。通常明明係我想問佢啲嘢，想好好溝通，但係佢就好似冇耐性答。

其實你同你男友既問題都幾嚴重⋯⋯佢係咪識咗新女？你有無諗過走？

唉屌 我放棄
追個山羊追到一鑊粥咁
我真係唔想第一次俾人拒絕 第二次同我講未準備好
我唔想再因為自己擺哂全副心機落去之後又撻多次Q
想喊但我喊喊出

溫柔都係 但浪漫我又唔係好覺喎

我都唔鐘意天秤
因為ex係天秤

因為懶

雙魚唔係同天蠍好夾嫁咩

我追個射手追得好辛苦 佢當我好似陌生人咁

成日都作出啲不必要嘅擔心咁
心好亂呀頂
好想見佢

呢啲唔關星座事掛，個個人都會

雙魚嗰種情緒化真係好撚麻煩
我今日係地鐵
又諗起前度 差少少喊到仆街
雖然我同佢和平分手
但真係好撚唔慣
好掛住佢 好唔捨得佢唔開心
blahblahblah...

我都唔識分咩係夾
係會比較明白對方
但幾個雙魚都唔鍾意我

唔知係咪我諗野比較離地
天秤天蠍可能比較實際？
覺得唔夾

你追佢定佢追你？
想追雙魚男
利申 雙魚女

我 仲要一齊左好耐
留個名先第一次入黎

有

我係愛到無左自己，接受晒佢既所有

點解要堅持搵我們雙魚群

雙魚女
有時都覺得自己啲性格好難頂

有冇雙魚都係成日遲到

你又亂諗野啦

魚男好少主動約人？

雙魚男留名
追個巨蟹女追得有啲辛苦

次次我做主動咪又係收皮

唔係堅持嘅咁啱識到姐

我冇識過天秤
多數雙魚或處女

我以為係我回post

我仲掙扎緊 越諗越覺得自己越似胡迪

雙魚女表示估不到天蠍仔係咪中意自己 又驚自己FF

咁又不使雙魚果種睇透好溫暖人心。
不過拖延症就真是好煩
做雙魚妹幾好呀

314雙魚女
同金牛拍緊拖 好多方面都好夾 有冇機就咁一齊落去

想問下雙魚金牛有咩夾呢 ？

生活習慣 生理時鐘 大家都係靜態既人 一開始覺得價值觀有啲吾同 用左大年磨合 而家就冇乜問題

自己讀書時期 有個人馬女鍾意過自己
但果時，因為無feel
所以做好多野去克意迴避
所以 雙魚唔會直接拒絕
你睇佢行動反應就感受到
佢有無心去接受你

無乜天蠍朋友
解答唔到雙魚絲你

人馬我都識應付 但我果個朋友（？）山羊黎

有時睇得太透都唔係件好事
好多野，會好敏感

做咩咁既樣

金星雙魚表示認同

師兄，本人雙魚仔，追緊山羊女

想請問你追求嘅過程係點？用左幾耐時間？
平時山羊女會否對你忽冷忽熱，而你又點應付呢？

師兄可否講下心路歷程？我現時正在追緊山羊女，1個半月左右

胡迪與寶妮

睇人架啫 比到雙魚安定既感覺 吾好比佢游走就得架啦

雙魚要既安定咩定義

我諗係要有交帶 例如出去食飯要講聲 或者多啲分享生活上既野 無聊野都冇所謂 我覺得係咁

314雙魚女相認

想追雙魚女，最初幾肯講自己既野
想去佢做野地方，突然出現定同佢講定先比較好？
比下其他意見點追

佢抗唔抗拒你啊？

雙魚女 天蠍男

雙魚好多負能量 堅係煩
不過有時又好歡樂
好神經質

男朋友話好鍾意見到我開心果一面

say個hi314好日子

應該唔抗拒

成撚日都ff啲好撚幸福美滿既畫面
結果。。。又係令自己失望唔開心
雙魚真係好on9

雙魚 好極端架
開心固然之好
但，唔開心都係可以去到好極端
好似無左全世界咁

可以試下啊，加油巴

我金星雙魚都終日ff。基本上係24hrs都ff緊。不過我ff既野都有部份係會真實發生。你地呢？

唔識睇因為我係天蠍
不過我幾憎處女

唔熟雙魚女性格，同佢講野覺得好親切，同埋好直接，但另一方面又好似收埋好多野係心，睇唔透，隔左段時間又會問候下你咁

雙魚女 同天蠍仔 不知算不算曖味緊
天蠍仔中意一個人係點？

辛苦你啦巴打

咁你一定好掙扎

收番埋啲口水先

鐘意既向來都是別人的另一半

建議你同佢玩下flirt幾個月先

嘗試抹去天真的幻想

其實佢會主動問候你，已經成功左一半

好天真好易比人呃
以後都唔會信啲激進撚 出賣我 屌你地老母

做啲野之前諗下你身邊女朋友

之前同ex少見 自己都好專一
唔知係咪 唔正統既雙魚

可唔可以講詳細啲啊？

我都係專一撚

岩岩打左段負面野，佢即刻text 我問我係咪唔開心，我地有一段時間無聯絡

都係個啲信得過你先講比你知 轉個撚頭佢其他人講、仲要唱通街

agger 唔想自己失望同唔開心引發發男友脾氣
而家好多時FF完都叫自己冷靜下先
之後再lur 下男友實現少少FF既野就好滿足啦

佢心仲有你啵

有無巴追過山羊女？

可否留個tg: stevenliii

同我一樣 屌

請問雙魚同天秤夾唔夾
我是雙魚女

Cls 一模一樣 睇到都呆左一下

可能隔離產房

XD

係 要做鯊魚

我覺得夾
利申 我係天秤 女朋友係雙魚

天秤係咪好睇樣+中意同女仔曖昧？

好睇樣就真嘅，瞹昧我就唔覺啦

其實雙魚仲睇樣
處女射手雙子天秤都比較睇樣

咁係咪好鐘意同人地搞瞹昧？

你問雙魚定其他

雙魚係咁多個星座入面 對感情最賤既星座。。
因為本來就係矛盾體 多情又專情 花心又專一
易空虛寂寞冷 中意FF 浪漫 第一感覺 睇樣
有時唔係想搵人拍拖 中意同人曖昧個種感覺
唔拍拖都得 有人陪自己就開心 雙魚又衰心軟
想追雙魚座真係陪伴是最長情既表白 日久會生情
雙魚就算唔中意都會因為唔識分手繼續同你拍拖

雙魚睇人 有啲係 有啲睇落花心但好專一

如果比到足夠安全感就係專一既魚
比唔到就好易搵其他人黎安慰自己
其實講到底雙魚相信童話想有人錫

追巨蟹女有咩心得 好多情侣之間既嘢都做曬
但係official唔到 心很累

雙女同巨蟹座應該好夾 我最好既兩個女仔朋友
一個天蠍一個巨蟹 巨蟹同雙魚性格差唔多。。
不過巨蟹無雙魚咁多愁善感 雙魚太矛盾又心軟
巨蟹份人比較乖 顧家 易感動 易受傷 易哄。。
我FD試過睇我寫既文睇到喊左 比較小女生。。
巨蟹現實D 可以同佢分享一下你以後有咩計劃
比到你好想幫佢分擔煩惱既諗法 同埋你要孝順
其實你可以了解一下佢既心事 中意比較紳士既

呢個係 男女都係

巨蟹中意紳士有禮貌成熟既男仔
雙魚m底中意童話有起伏既感情

我哋第一日見面就拍拖 然後才慢慢roll back去慢慢認識對方。我估真誠是很重要，大家一見面就講自己內心小秘密，咁樣就打動到對方。不過同ex比較，山羊是比較獨立及現實，佢需要你展現成熟一面，唔鍾意太孩子氣（雖然好多雙魚仔都係）。同時佢地有好多社交時間，換著以前我一定會唔開心，現在我覺得很好，鍾意一個人唔代表佔有對方，佢開心就好。

至於忽冷忽熱，作為雙魚仔，初頭不是很慣對方覆得比自己慢及疏，後來我都這調整了自己的節奏，需要時候才出手，平常就讓佢專心工作及休息，因為山羊很怕人煩膠。

我同佢的感情其實未係好耐需要時間考驗。佢鍾意你的話，一定會畀機會你入，否則佢睬你都傻，你要自己醒水對方有冇畀暗示你。

山羊比較慢熱，講嘢有時好mean，千萬不要一次失敗就灰心，要用時間令佢有信心去下注，有機會就製造一些驚喜，例如在佢唔舒服時，買喉糖畀佢食，等佢感受到你的關懷！祝巴打成功

失敗兩次呢

我覺得雙魚男仔普遍對感情唔太認真

咁你要分析，佢係覺得未ready，還是唔鍾意你，兩樣嘢來嘅。山羊即使對你有好感，但若果無95%成功機會，都唔會隨便投入感情。

山羊中意你會心甘情願比你呃

謝謝師兄鼓勵

想請問你山羊女友會唔會有摺埋嘅時候？通常呢啲情況你會點面對？

山羊現實就 包包 治百病

巴打唔好呀唔好簡獅子呀
會俾獅子女食住

魚仔vs雙子女係咪註定比人食住

師姐係山羊女？

中撚晒
雙魚座路過

雙魚座=挖坑比自己跳嘅星座

屌 中曬 大師
第一次有人講雙魚係似自己

雙魚女拜唔拜金

我都想知雙魚同雙子夾吾夾

雙魚座係十二星座之中最愛情至上，你咁都要問?

講真 雙魚都係感性大於理性
將所有野都活係幻想世界
拜金真係唔會

雙魚愛情飲水飽啦.....分分鐘連份糧拎埋出來都得

愛情先係雙魚生存既目標

拎埋條命出嚟都得

拍左幾耐？加油 我拍過兩個 都係仆街黎

如果搵到soulmate 成份糧交埋比佢係小事

忽冷忽熱係我地死症

永遠活在自己世界

Exact7y 少少比人reject 就cool down

呢刻好鐘意 下一秒你做錯一個動作/眼神 就可以對你無曬feel

如果搵到人生中同自己最相愛嘅人，拎埋條命出嚟都係小事

無錯 就係咁衰

呢個情況，其實講到尾，唔關星座事。而係嗰個人未係你真正鍾意嘅人。

就係突破唔到呢個心理關口 去唔到下一步

雙魚座係人見人愛
即係見一個愛一個

完美主義既雙魚更加嚴重

都話咗……你去唔到下一步，唔關星座事，唔關心理事。而係嗰個人未係你真正鍾意嘅人!

你錯，起碼我識有兩個雙魚座， 好難先會愛上人。

即係咩意思?

喜歡、有好感 同 愛上人係2回事

我仲係唔識分

雙魚好仆街

雙魚真係屎

咁有咩問題?

總之係喜歡有好感愛上都係好難啦。

屌

係，有時真係會咁，好犯賤

雙魚男......太重情
又到處留情

exactly，留完情，對方好愛你，你又未必愛佢，係咁想出去同人曖昧，好痴線

到比對方發現咗啦，又唔捨得，哄返人返嚟，但又繼續想搵其他人曖昧，好犯賤

雙魚女有咩特質？

我今日早餐食撈麵啊，王子

情緒化，以前中學識一個
情緒化到仆街，明明上午好好傾
下午可以無啦啦 情緒負到不行，之後嬲埋我

係 同最close既另一半 都唔可以做大細路
都係想撒下嬌姐

燥自己囉，對人，對另一半又唔會點燥
跟著自己就會自己否定自己->自卑->無信心
之後就會好想身邊既人行埋黎 ，講一句肯定自己的說話

係鬼咩 俾魚男食到應一應
利: 獅女已變貓

點比魚兒食法

佢本身大男人 我獅子又大女人
但我愛佢多過佢愛我 that's it...
我要做屈服果個囉 唉
同埋佢都成日迫我成熟啲
但我拍拖就係想依賴下男人
總之我地完全唔夾
魚獅真係唔好揀對方

無問獅子雙魚 前面有沒有驚喜

但唔知點解雙魚獅子好易痴到 好似有磁石咁

我係雙子女我覺得係比人食住
1齊玩既時候咪夾嚕，但安全感呢家野就。。。

就正正係咁

朋友係...因人而異啦...

咁講多兩句 其實雙魚對感情比較犯賤 ZZZ
可以好專一 但係無安全感就好易搵其他人安慰自己
同埋雙魚自己 係唔會覺得搵第二個談情說愛有問題
雙魚係愛情入面 會因為怕麻煩講好多大話呃埋自己
明明同好多人曖昧覺得好玩 但就同你傾未來講結婚

雙魚天蠍 雙魚雙子 雙魚天秤

Fuck me

安全感呢樣真係仆街
明明無野 但成日ff 有事

我鍾意咗巨蟹仔 唔知夾唔夾

好想揾雙魚男做男友
利申：天蠍

完全唔夾，咁當初拍拖前係點相處？

嘩，咁佢都好唔好脾氣

點撚解會咁呢 我ex同依家呢個都係獅子狗

我一隻獅子都遇唔到喎

身邊最多係 人馬 水瓶 巨蟹 雙魚

何出此言？

拍拖前未露真本性 同埋都係見第三次就一齊了
其實拍拖頭兩個月都好SWEET 之後越了解越出事

覺得自己係最浪漫🤭🤭

雙魚妹完全明白年齡的壓力，上一個大我13年......手已分

成日覺得獅女表面強勢
但係都係想買搵個食得住佢既人

當然食得住唔代表完全大男人唔顧人感受啦

你定佢?

黐線! 有邊個女人鍾意同細路仔一齊呀? 你應該喺人哋面前表現童真，喺自己女人面前要表現返一個男人。

但係講埋啲悔氣說話好傷人㗎嘛。如果在乎我感受又點會咁?

呢啲唔係叫本事，係盲不講理

有拍拖嗎？

麵硬左啲

迫你成熟？姐係佢個人唔係點浪費
下下都好現實啊？

唔係話100%成熟 有時做返個細路 女人都話唔得

梗係唔得啦屌你

雙魚座對性係咪好熱衷?

一日打兩次飛機

毎外表成熟 內心隱藏住細路仔性格

大家可唔可以講吓各自己多歲?
吧定絲?
同埋通常一星期扑幾多次嘢?

總之性格細路仔就唔得啦
女人係鍾意男人唔係鍾意男童

24巴 青頭仔

唔攰咩

即係對性完全冇需求?

可以咁講

我都會架，我試過3個月先一次
已經變左季度性

雙魚男配雙魚女，以為夾得埋點知好難頂

日日玩心理戰，以要處理情緒

佢係雙魚座? 佢做咩工作? 同埋係一開始都係咁定耐咗先係咁?

屌你，咁你頭先上面個留言又話算係

係咪大家都亂諗嘢? 大家都鍾意講悔氣說話?

點解有野唔可以直接講出嚟而要玩心理戰? 最討厭

將笑容留曬比其他人啫

無安全感，一問就覺得會chur

咁如果大家都冇安全感，大家都會問對方，大家都會chut就反而會好明白大家，唔會有問題喎。

成日覺得自己愛對方多過對方愛自己

無安全感果個好似淨係得我

有時自己好怪，想要
但..唔知點解 唔會主動

之前細個同過雙魚女曖味過，二三日就嘈交
大家都係啲好敏感
好易呷醋果啲人
根本唔好講話拍拖 只係氹佢
都用晒心力

大家好呀

咁即係點?
你嘅需求大唔大?
想要，但唔主動，即係要女人主動?

曖昧就話啫。如果兩個人正式喺埋一齊，已經拍緊拖係應該交個心出嚟直接講。

絲打咩星座

男人又會話大男人
我唔想為拍拖咁轉黎轉去

男人梗係要似番個大男人啦。
細心照顧看護女朋友， 有事出嚟擔當。

你應該唔係雙魚座

天秤

我係金星同水星雙魚。
不過女人要男人照顧唔關邊個星座事。尤其是我呢啲咁需要愛情嘅女仔，更加希望係我個男人可以照顧我而唔係我去照顧小朋友。 金星座落喺雙魚座，即係等於愛情觀係雙魚座，係極度需要愛情。

我係想要既，但我唔想比佢覺得我同佢一齊只係為左呢啲野，所以無乜主動提出

7-11姨姨

當你啲女朋友個個都被咁照顧 就會厭架喇
我試過 我真係試過 而家想搵個當我細路仔咁湊

點樣知道自己既金星？

你係男人都唔主動提出，佢會唔會誤會你對佢冇興趣? 咁你通常點解決?

我係絲打! 我係金星水星雙魚，我男朋友係雙魚。

上網搵。有啲網站係你可以輸入你嘅出生時間就可以搵到。

你想証明我錯定想否定雙魚座人見人愛？
中共都有趙紫陽喇

雙魚男表示好撚爽
若即若離等你估估下

最重要係等佢估 然後話佢誤會自己 咁就大條道理搵人安慰

有冇人可以用星座角度去分析6/3嘅魚男

無架，自己解決

我係想否定雙魚座見一個愛一個。

有女朋友你都唔去搞寧願自己解決 ?
真心唔明

唔想比佢咁睇我

仲以為呢到雙魚女會多過雙魚仔

唉 雙魚女嘅我又情緒低落喇

山羊女 最近同大6年既雙魚男行得好埋
但係自己係典型山羊女 又悶又慢熱 而且鐘意成熟既人 頂唔順煩膠同細路仔性格
有冇巴絲可以分享下點樣同雙魚男相處 或者有冇同星座既情侶可以分享下

唉 有無人知雙魚仔同魔羯女夾唔夾
啱啱分左手😭

我早排追緊個山羊女 不過佢食煙 不了

我自己既話，都係唔太鐘意日日/成日都見住男朋友。山羊始終會比較著重私人生活，佢地需要既空間比較多。
如果太強硬/頻繁咁搵佢，山羊會選擇避開同埋會好易覺得煩
而且山羊好內歛同被動，想約佢既話可以直接講，好多時我地比人約會開心，但係收收埋埋唔講

（利申：自己同身邊朋友都差唔多係咁，參考下好了）

早幾日text完扮晒關心咁，依家又無左影咁
睇黎雙魚女係咪都係咁，唔想再信

不是，雙魚女有時係會因為人地遲覆/傾傾下沒拿拿斷左而不開心，or 9成是15/16驚自己行前左又睇不到對方是點諗而走驚到走左去。

樓上其實講得岩，雙魚真是好要安全感。適時關心真是會加晒分。
同埋夜晚成日不訓諗野，夜鬼來。
試下講下笑/問下佢做緊咩，咁夜都仲未訓？
搞緊咩呀？咁引下，通常咁就開到話題

利申：同天蠍仔傾下傾下都會緊張的雙魚妹，仲係估不到佢係點呀。好煩

最幣對方係日本人，我又半桶水日文，我遲左半粒鐘就無再應我,隔左日無睇過我msg 所以收番個msg 就算

exact7ly

有無試過同佢講電話？ 可能聽到聲會好啲？

永遠都唔會夾得埋 我 好撚唔鐘意雙魚男 拍拖真係不了

射手同雙魚一齊 簡直係超級錯誤既配搭
最憎雙魚咁痴纏

我ex係巨蟹女…

我完全感覺唔到佢念舊，只感覺到佢狠！
仲要比人帽真係on9999999

隔住個mon傾，不如聽日出黎一齊傾啦

無錯！
念舊？邊到念舊！！！
做好人只會令自遍體鱗傷
念念不忘又如何
受傷既只係自己
痴情換黎戇居

Hiiiii 單身雙魚男

絲打你好

依家我都追緊一個山羊女，追左1個半月山羊女忽然話想要靜下，其他山羊絲打教路話由得佢靜一靜唔駛理佢，依家就連基本早晨早抖都無講，其實呢啲情況一般要等幾耐呢？

你地呢一個半月傾既話題係咩？
有冇單獨約過出街？
平時佢主動搵你既頻率多唔多？

95 雙魚

到底點解啲網成日話雙魚同巨蟹係絕配？
識親啲巨蟹都令我好火滾

1）帶面具同人講嘢（保護自己）
2）成日失蹤
3）半句都唔比話，極度玻璃心
4）自以為是

頭一項都算，2同34雙魚點頂？
利申：雙魚男

雙魚男同人馬女會唔會冇咁痴纏??

成日失蹤係真個frd係巨蟹成親msg成日都第2日先覆

啱呀，傾閒計傾正經嘢都係咁

屌！完全中
當初話我無時間陪佢，無將來
根本口裡不一
分開左 就話有排都唔想拍拖
結果，分開左三個月生日前一日就飛左去台灣
識個台灣男仔 仲一齊埋
火滾～～
最撚憎巨蟹啲死人性格

成日扮可憐
見啲巨蟹座po“自強post”就知佢哋又比人飛
然後出po吸狗公R自信
我見過幾個都係咁

痴線，真係中晒

巴打覺得同巨蟹一齊開唔開心？

唔想再提起佢啲野
講起就瓦燒！！！

咁同太陽雙魚 好唔同

我係山羊女
情況相反

淨係愛情觀一樣囉, 其餘性格唔同

我唔知其他星座點
利申 太陽雙魚

唔知點解傾得埋或者會拍拖既都係巨蟹/天蠍

雙魚係咪都會忽冷忽熱？

係，因為人地講句野，就諗多左。
嬲人地又嬲自己。
尤其對住自己上心的人

越上心就越多心
成日覺得自己會比人拋棄

利申 垃圾雙魚

利伸:我係絲

雙魚男就係好撚痴纏

唔係嘛？好慘。。。。

佢點纏你？？

日日都想見見小一日會死 wts覆小句又唔開心 覆遲啲又唔得 個人好悲觀 係extreme 既負面(我真係最憎呢種人) 同由細識到大既朋友(普通朋友完全冇野個種)wts講幾句 佢就會勁悲觀 喊到死咁 覺得我要離開佢咁wts基本上有一個異性就仆街 又開始黎料又喊 有時講左句野 就會勁在意(但我只係隨口up) 然後又繼續悲觀 無限loop

咁佢都真係好極端喎，情緒化到咁嘅地步。。。

當初未一齊時佢係點㗎？

晦氣說話 真係中point

雖然 拍拖又唔可以只係睇星座夾唔夾呢啲 但有時又唔可以唔承認星座既性格又幾準
人馬係真心同雙魚呢啲星座既性格唔夾
同獅子座又真係會夾到

未一齊之前呢啲都未表露出黎一齊左之後先浮面chisin

獅子女雙魚男點睇

獅子同雙魚啲性格好唔一樣wo

人馬係同獅子夾啲

四分相真係咁棘手？？？
但似乎會俾同自己四分相嘅人吸引，真係冤家

大家好！

認同

利申： 雙魚男追緊獅子女

獅子很可怕

呢啲性格真係好L恐怖⋯半年前俾個女仔話過之後，唯有決心改變。so far好似都叫做好左

諗起自己都覺得好嘔心

More 小弟都仲係了解緊佢，有時都捉摸唔到佢想點

其實我唔係好了解獅子

一上左心個人就囉囉亂，少少野都神經緊張。

好鐘意撩交同男朋友嘈 講到人好衰 自己好慘 要人氹先得 脾氣好快散～

男朋友雙子 ex雙魚 兩次都比帽 兩次都突然分 兩次都8個月就分

中女獅子，標準西面腦細

wow 睇黎有啲意見

好多呀姐都係咁既格，已經唔關星座事
只係最近鐘意左獅子妹，想透過星座了解佢多啲

去獅子座個post！

咩叫四分相

改下係幾好 呢啲可能叫用情太專 不過我覺得如果雙魚被背叛 應該可能係可以愛到會殺死對方(我估架ja 唔好屌9我)

我驚比雙魚仔拋棄，佢好少搵我

你無估錯！
愛到無底線，但被背叛
雙魚都係恨得好徹底，完全係兩極
因為自己就係咁

係出面啲po見到話有拍拖既人 日日同異性text 覺得好唔開心
計我話乜都唔問 唔睇 唔聽 唔知 最開心！
大家點睇

無限幻想
好想死

有冇人講下 雙魚嬲同水瓶女點？夾數夾？

所以 為咗大家著想 雙魚同人馬真係唔好一齊 只會互相傷害

如果一個雙魚好少搵你 咁佢多數唔太中意你

哩個係課題嚟嘅，我都學緊

啲星嘅星座喺個圈到相隔90度就係四分喇，同雙魚四分嘅星會座落喺人馬，處女，雙子

為左大家著想 雙魚都係唔好拍拖

我錯了, 雙魚同人馬雙子四分, 同處女對分...

咁好彩我之前都冇咩事...

原來咁講究 咁四分既一定好唔夾 因為雙魚同人馬雙子（性格）係一啲都唔夾

絲打好有經驗

四分定義上係互相阻礙，但日常經驗都係越唔順眼嘅人先越會上心同留意，好冤家

雙魚啲忽冷忽熱真係頂唔順
明明星期日見完臨走都無乜野，呢幾日既whatsapp量係得10個 msg到大家都冷冷淡淡咁，以前不嬲係講梗由朝whatsapp傾到晚，但打比佢傾電話又無野，都唔知做乜

因為垃圾雙魚又亂咁諗

我覺得有時係我雙子諗多左至真:~
我知佢呢幾日公司好忙，佢收工都其實有whatsapp通知我，係我覺得佢好似冷淡左咁
所以決定由佢繼續忙，鬥冷淡算唔識同雙魚玩

平時有留意開啲唔同星座既性格 雖然不能盡信星座但相處完真係不得不說有時都幾撚準

依個真 永遠feel到人地對我有興趣就想縮

想睇多啲要睇占星嘅嘢, 齋(太陽)星座真係好片面架乍

所以我發覺對雙魚都係要忽冷忽熱

好睇你對人地有冇興趣既姐
對佢冇興趣緊係縮

對雙魚忽冷忽熱會點

但我地係情侶黎咁係咪即係佢已經對我無興趣

呀咁。。。
拿 如果你問我 我就唔係忽冷忽熱
我係對方冷 我先冷 比對方更冷
不過咁樣會搞到關係唔好我覺得

佢冷淡你，同時都冷淡緊自己

即係點

我係對朋友 even動物都係咁

我覺得有興趣就去 冇興趣就縮係好正常

雙魚仔仔

但係脫離唔到...每秒都f緊

大家點睇雙魚同天蠍

因為自己有時都係咁，早上可以好開心
下午就好down,
有時可以 咩人都唔理，自己放空
熱情黎得快，但都冷卻得快
但第二日就會無事，自己都唔知自己想點
人地係捉摸唔到

嘩屌真係心聲

脫離唔到可以試下搵啲無咁難達到既目標做左先

自信好重要，其實正面啲既雙魚都好吸引架

我都覺自己好垃圾

唔知其他星座係唔係都係咁

自己唔開心果陣真係成晚冇覺好訓 思想經常暴走 而且成日諗好多歪理自我安慰

其實雙魚好被動
你唔搵我 我唔敢搵你
怕煩到你 又亂諗你係咪有第個 同第個玩緊之類
呀 你快啲搵我啦

雙魚仲有樣死症，嬲嬲下見果對方沒表示，自己FF人地淡左。嬲到一個點就放棄

想知雙魚座嬲可以嬲幾耐?
試過同雙魚仔嘈 我比佢靜完一陣
之後我打比佢 佢可以好平靜咁同我傾
以為仲係會好燥底

唔係唔嬲，係道火降咗但心入面已經記實咗件事

墓本上，雙魚真係好少嬲得落人
少事發一下脾氣，好快無事
心軟，係死症
但你只要踩到佢死線，佢最不能接受既事
基本唔好話原諒 ，直情係會你係世界消失
幾耐都唔會原諒

我都覺得佢有記住

會消失..
呢句佢都有講過 我諗我真係要改下

同意呀平時點都沒所謂，但一踩到條線，就直情game over埋對方。連講野都費事晒時間。
要狠就狠到尾。
所以外國有個星座殺人狂統計，雙魚排第一

無錯！要狠就狠到尾，不留餘地

咁如果比帽雙魚帶，咁會點?

雙魚消失
絕對唔會心軟

我條魚就係之前比人帽咗
唔知要等佢幾耐先再肯交番個心出黎

基本上 ，交心你當交7成啦
帽過，學識左all in就係對自己殘忍
心軟又係令自己辛苦，無可能再100%返
如果你唔好彩同佢ex有啲野撞中左 係傷害過雙魚
你都好難再行落去
而且心有面會有條刺，因為見到你就會諗起傷害過佢既野
補唔返，而且只會令到佢個心，仇恨值越來越高

乜雙魚唔係為左愛情咩都可以做? 唔會為左唔想失去愛人而求對方唔好走?

不會好，同你做到朋友，但佢不會再咁易交心出來。係好不公平，但雙魚就係咁。傷到好重都好，表面對朋友都會笑。
佢俾你知之前帽左都是信你。關心下佢拿。不使驚煩，雙魚恨不得俾人發現佢放係心底內的傷痛。
只是不想人擔心先扮沒野。但又會期望會有人睇得穿自己

唔會報復

如果當初扔低你，理由合理既話之後再搵返雙魚，雙魚都會心軟接受，但其實扔低你只係因為你無新鮮感
講晒啲冠冕堂皇既藉口，比理由自己去搵第二個
而且第二個係同佢當初唔要既理由，第二個都做唔到既時候。
雙魚雖然蠢，無底線
但狗急都會跳牆，佛都會有火
絕不心軟！！！

但又會期望會有人睇得穿自己
中啊！師兄

我另一邊係白羊
自己會好暴躁，一定要做到佢曾經睇我唔起既事
而且要活得比佢好
算係，復仇心強

其實我依家都係等緊佢自己慢慢咁講番佢以前D野
唔會逼佢講 就係驚觸碰到佢唔想打開既記憶
之前佢話過唔想講 知黎無用
但個陣未了解佢 所以佢最後都係講咗少少出黎
所以先知佢比人帽過 同埋唔會再交個心出黎
但雙魚真係想比人睇穿自己?

我諗的確係有野撞中咗
每次一講到某D話題佢就會好敏感就好易燥
我都會比佢靜 靜完我再搵佢傾
同埋佢有D小朋友 而我又好媽媽既心態

唔想講唔好逼佢，你要佢講
只會令佢諗起 當初佢比人帽既不快
然後會自我否定自己當初會被人帽
係咪自己做得唔夠好
係咪我比唔上佢
不斷死循環

知邊啲位就避開，佢釋唔釋懷到我唔知
但聽你咁講，雙魚仔一定好鍾意果個女仔
有幾鍾意一個人，就有幾恨一個人
所以你都係唔好揭佢傷疤
唔係到佢心入面認定左你都係果個女仔係同一樣既人
就無謂.

依家唔會再點提佢以前D野
除非佢自己提起或講起
因為我都知呢個係佢最唔想人知道既野
所以唔明 雙魚真係想人知道佢心底既痛?

想架，但唔需要講出聲
雙魚要既係 唔出聲你都可以理解到我
係心靈既默契

佢以前既野好少聽佢講
剩係知都係關被帽事
同埋都拍得唔耐..
好努力改善緊自己 唔想再踩佢雷

心靈既默契
好似好難咁

加油

會希望有人睇得穿自己收埋心入面的事，無論是上一段感情定不開心野。
會覺得茫茫人海得你明白我咁

點解我睇唔明你講乜

復仇心重係天蠍，
睇下第一宮同月亮係咩

唔明就算啦

會呀，我男友都係比ex帶帽，佢有求佢唔好走

反而唔會就算唔係因為帽事而分手，雙魚都會好驚煩住你，既然你要走就唔好意思煩你至少我識幾個都唔會
再者雙魚都會有底線，一過咗條底線就可以好絕。正如好多爸絲都話雙魚一決定分手就好絕情
而雙魚佔有慾又強，一定接受唔到綠帽。佢地會為另一半做好多野，但係首先要當你係另一半，如果唔係就睬你都傻。過咗底線嘅話佢就算幾愛你都唔會當你係另一半而綠帽絕對係其中一條底線

無錯！過底線
絕對係極端的憎恨

大家點睇處女男？

麻煩

哩個真，底線以上，你做乜我都可以包容你
一踩底線，我有幾中意你都可以歸零

同埋雙魚係極端感性同極端理性，如果佢長時間對你好多嘢都唔滿意，佢會靜觀，循循善誘咁等你會變好

但如果你乜都唔做，雙魚會比個限期自己，時間一到，即刻分手

正確無誤
歸零果下仲要係即刻！

貼貼服服既獅子女

我而家就係同人馬拍緊 就黎4年
其中一個原因拍得咁長 係人馬都肯聽晦氣說話
同自己都收儉左 盡量唔係佢面前講咁多
打機發夢洩憤
利申 雙魚仔

人馬火象星，會唔會好火爆
因為自己身邊都幾多人馬朋友

火爆果個係我 唔係佢

同佢鬥唔搵 係咪收得皮

係 你想同人地講野就主動啲

佢唔搵你，都機會少啲
雙魚真係好講感覺

係你嘅字眼問題
你嗰啲你呀我呀唔知你代表邊個

但佢同我一齊緊
會見但通常係我主動約

絲打月亮係咩星座
雙魚座核心係奉獻
理性從來唔係雙魚座特質

竟然係你

真

我有時都好理性架喎

雙魚
雙魚其實好理想，只不過行動往往俾感性主導

理性

算啦，諗住走佛系路線

慢慢黎 唔岩咪自己盞搞

唔係陷入一段感情到既時候，平時都好理性

已經一齊左，一齊左之後明顯hea左
係咪雙魚係咪鍾意被虐，對佢好係唔識珍惜

對雙魚真係要勁有耐性
唔珍惜係大部份雙魚通病

我好珍惜架

珍惜

提你唔好係佢面前講咁多晦氣說話 一兩次還好 日日講應該好想分手

我都掌握到同人馬相處之道
對我黎講 人馬時常樂觀既心態 幫到我離開長期負面狀態既情緒

理性可以理性得極致。

要雙魚珍惜一個人，首先佢要失去過好多人

本人獅子女最近鐘意左隻雙魚仔
同佢又幾傾得玩得，覺得佢好傻好可愛
見到上面咁多巴打絲打嘅經驗，魚獅戀真係只有bad end嗎

正解 要幾個過去 先學懂珍惜現在

佢會唔會主動搵你? 你地互相吸引完 睇下頭唔頂得順蜜月期後的性格

咩座

唔好呀
唔好揀雙魚男呀！！！！！

佢之前都有過幾個架啦

係失去，ex唔代表啲乜，對雙魚黎講，個ex越仆街就長大得越快

佢月亮星座係咩/

一晚長大。連個心都係。成長都是要經過失去果種痛。成長左就對下一個更謹慎

真係唔知喎

其實之前佢表現好著緊，好鍾意我咁
但依家就忽冷忽熱咁，見面又無乜野

追你個陣緊係熱情啦
雙魚座不嬲都係花心既代表
一係你了解多d佢
一係自己做好準備...

既來之 則安之
你擔心都無用
愛情係盲目既
佢唔花心,唔口花花
你又點會鐘意佢呢

雙魚女成日ff同同事扑野

睇左大家嘅回覆，同佢維持好朋友關係先
一下子叫我即刻放低，我好難做得到

獅子同雙魚幾好呀
一個強勢，一個溫柔
你如果真係要睇好唔好
應該拎成個盤黎算
就咁太陽星座只可以參考用

女朋友係獅子 我係雙魚
一齊左4年不斷分手嘈交
到時候都係bad end

岩，繼續隨緣

要雙魚講自己既事/ 內心世界係咪好難？

雙魚男係咪好介意女方勁過自己？
點解雙魚男係一個女仔面前係咁show自己d野？
因為在乎果女仔既睇法/自己心入面有呢位女仔先咁？

唔係
你同佢熟左或者佢信任你既時候

利申：垃圾雙魚女

我就算係雙魚座都唔明雙魚人諗咩啊

雙魚座話唔愛對方但又唔分手，即係點

咁但係要熟或得到信任就好難?

咁又唔係，因為雙魚感性行先，佢feel到你冇惡意就ok，除非你對佢黎講係一個冇乜好感既人/佢曾經交過心出黎，又受到傷害
你果個係咪曖昧對象先

係 對象係一個好複雜既人 同埋好自我中心+大男人
其實我都唔知點解要鍾意佢 不過又覺得佢好吸引
佢會同我講好多自己既事 同埋行為有d曖味啦
不過或者佢只係一個playboy

自我中心：有可能自卑你可能諗深一層，其實佢成日show d佢自己d野，可能掩飾自卑/佢本身自我中心

大男人：我覺得雙魚男係霸道，想征服你，乖乖地聽話

playboy：講野曖昧之餘，仲要係令你慢慢依賴佢。你唔知點解鍾意佢，因為你可能已經依賴左佢
（高手既話：可以係由朋友變到曖昧關係）

我覺得佢其實係一個幾孤獨既人
同埋個人好多野諗 其實有d似雙子
我同佢係一開始已經曖味...

雙魚其實係孤獨，我就係咁。外表人緣好好，但內心既好孤獨。一個人獨處既時候好多野諗

點解你覺得佢係player先？

fg做廢青 日日都好多時間發夢
雙魚男

揾到個愛嘅就會分

如果果女勁過男呢

因為其實我地有好多common friend, 佢以前個底好花
但而家係好左少少既，不過本性難移嘛

我果fd底超花，應該冇人夠佢花。我仲要成日笑佢
呢家比佢女友收復左，所以冇野冇可能既。
不過你都係唔好抱咁大期望

咩野勁

學業

pish

佢冇讀書先岩

唉 我都係打定輸數架喇

我係雙魚男😤😤

咁講好似推絲打你去死。
喜歡/愛係一種感覺，唔係我地想控制就控制到，跟隨自己心去行啦。
你鍾意左playboy都冇辦法，但你要預左仆街既會係你。

我只能夠講唔好做一d令自己後悔既事就得。假若你日後想挽回/彌補遺憾，已經太遲。
盡自己努力追人啦，男人都怕失敗。

利申：過來人

關咩事
雙魚座第一）花心，player
第二）長情/拖泥帶水，分手會拖住你，就算分開左日後再見番都可以舊情復熾
第三）成日都要有個伴/有樣野陪住/依附住

中曬

點樣先忘記到佢

你自己都係雙魚，有咩好講
你搵樣興趣學下，煲下劇，做下運動就得ga la
好快你又會鐘意第二個

希望啦

dllm中撚曬

巴打，你決定成點啊
你近日既post

決定單純做下朋友算 睇埋上面既雙魚座特徵 就覺得可能係自己想搵個伴姐 無謂因爲自己既錯覺搞到人一世既幸福

巴打講呢d說話好有愛

幾乎全中，除左鐘意曖昧呢樣，可能我係金星白羊，曖昧得耐會覺得好辛苦

可能夠了解自己先講到呢啲說話 我依家唯有慢慢等下一段感情啦

大家加油

唔係啦
其實成件事好奇怪 佢好忽冷忽熱
我知自己冇咩機架喇
最慘而家有其他男仔approach 我我都冇feel 因爲我好難同時pursue兩樣野
我諗住盡量迎合佢囉 show自己最好一面

仆街黎

係好仆街 鍾意又聊下你 唔鍾意又唔理你
痴撚線

打發時間炸。
佢心裡面有個首選，而呢位首選唔係你。
一係佢test你反應

佢平時冇野做
不過佢應該覺得拍拖好無謂架喇 搵我zip時間掛
最搞笑係佢之前有話鍾意我 跟住又話自己未ready

屌，仆街黎。
咁多藉口做乜春，咪即係未至於愛到要一齊既地步
絲你同佢纏繞左幾耐

魚仔表示當有左目標
認真起上來自己都驚

一個月 都唔係好長既
佢之前話覺得我同佢識既其他女仔唔同喎

如果係既話，佢唔會講出黎，擺係心入面/行為睇得出
唔同姐唔等於要做佢條女。一係你等到成熟時機再勇敢問佢啦

分手三分鐘熱度

即係？

例如

我覺得越拖同佢距離越遠
或者都係擦下存在感先 默默守候啦
我feel到佢唔係一個開心既人 同埋聽佢講佢屋企有d問題
等佢ready囉

其實你要show到d 愛比佢睇即係行動證明
雙魚缺乏愛
越拖越遠，你仲等佢ready?
一年前既我就係冇咁做到，一年後想彌補個遺憾都太遲。
所以gogogo啦

想分手都係三鐘熱度

多謝你呀絲打
等我約下佢食lunch果d啦 見多幾面

絲你可唔可以祝番我
早日放低過去，重新生活

同問

梗係可以
快d放低 搵個對自己好既人
唔好遇到d仆街喇

係多謝絲打
真係想知，做咩好搵唔搵搵我
我玩唔起啊。對方仲要係雙魚座

雙魚女冏獅子or雙子夾啲

第一句

利申：雙魚女，FF癌末期

雙魚女

覺得人生從未如此辛苦過

之前我都試過雙魚 又係失敗收場
係咪魔咒黎

唔會既。

呢到講啊

同個fd炒左
俾人block曬

雙魚其實係咪真係好花心

雙魚無人陪會死

但佢成日都話鐘意自己一個
唔洗要人陪 自己一個更開心喎

我講緊精神上，我都鍾意自己一個，但如果我知道呢一刻我what's app搵人計搵唔到，會覺得自己俾世界拋棄

鍾意一個人但係怕狐單

好煩好on9嫁呢個星座，絲打你放棄啦

閨蜜定男仔朋友啊？

閏蜜，應該係最fd果個
佢啱啱block 埋我ig，佢科技白痴黎，連ig story 都唔識po，又半年都唔入一次，諗唔到佢上返ig，學識block 人第一次係block我

10年有多
已死

好多時都係得把口
或者enjoy左一兩日自己一個之後
就會覺得自己好撚好撚寂莫孤獨空虛
好撚煩 我自己就係咁

雙魚可以死全家 不得好死

鍾意一個人但係怕狐單

呢句野真係好中

有人就覺得煩
無人就覺得自己被拋棄

準！即刻cap低

淨係識一日到黑係度ff

開個tg群應該不停放負

全部都係 雙魚正垃圾 幾時死 麻l煩

食冰皮月餅～～～

最垃圾星座 沒有之一
利申 雙魚

唔同意

要唔要吊下佢引咁

其實你肯就雙魚同去了解佢 雙魚都可以好專一
因為佢知道自己好難搵到個更好 所以一定唔會放走你同愛死你
我有一齊過十年嘅 近排都係三至六個月貨仔
呢輪直頭對拍拖無興趣

不過可以揀就無謂捨易取難囉
上面講得啱架 手拖住弓件 又走去flirt幾件 未必會出軌但同雙魚拍拖應該會難受

雙魚仔報到 同緊個處女女拍拖

呢個係真 見到自己鐘意既人唔開心係的確會令雙魚座好心痛 然後真係會燘自己

係真係俾你睇 唔洗諗
雙魚好鐘意做完啲隱䀲野 之後ff對方get到

same here
雙魚同處女有時可以好夾 有時又兩個極端
巴打同女朋友有無咩相處問題？
利申:最近成日控制唔到自己chur對方 想draw attention
反而搞到佢更加憎我

我同佢都係attention seeking既人
所以基本上大家都知去到嗰啲時候
係真係要真係放低晒所有野去關心對方
話俾對方知佢有幾重要

所以呢方面我地都幾夾

雙魚仔報到，月亮天蠍，上升雙子係咪會爆腦
本身個人唔係好信星座，比fd講一講發現凖到傻

但係我都有排成日激嬲佢
有時我為咗想佢開心 會應承好多野
但係有啲事我會唔記得咗而無做到
佢會因為咁而好唔開心
所以我依家都成日提住自己唔好再咁

btw long d 緊

如果佢對你有feel 你覆錯少少佢會自動腦補㗎啦
雙魚係一個幾重視秒回既星座
如果同一個有feel既對像係whatsapp到不停覆大家
對佢嚟講係一個幾好既體驗

Exact7ly係我依家既狀態
佢都會屌我成日話會改 但又無改到
有時行為上真係會唔記得 我都已經整個表出黎mark低了

說到底 一日最衰都係仆街ff累事
成日小小事就諗到好遠 所以先會attention seeking

btw 希望巴打你順利捱過long d
我同女友黎緊開學都升翻上u
環境一轉 我又準備仆街

ff對方get到好中

佢專登po左個女仔係story 啦
平時佢都唔中意po女朋友/女性
哈哈 我已經死左心

無錯就係咁

以為自己做緊演員,成日幻想d情節出黎自己交戲

搭單再問如果有幾日冇傾計點算

我雙魚，本身已經係個無咩安全感嘅人，偏偏男朋友係處女座，忙起上嚟可以全日無影無蹤... 啱啱一齊但好似無乜熱戀嘅感覺...... 😢

好準

自卑感太重可以點
做咩都覺得唔會成功 眼角又高

轉換身邊圈子，搵啲正面積極的人去帶動感染你

佢係專登激你㗎

咁既然係咁點解唔可以自己改好啲呢?

我明呀 我都有咁樣俾佢話過
而我同你一樣都已經有寫低

我曾經有排覺得明明我已經好努力咁keep promise
點解好似都meet唔到佢心目中既standard

不過同佢傾翻之後就無事
我有我努力做
佢見到我有做都會讚翻嗰啲

(我覺得呢個對我嚟講好緊要，如果我做到而你無反應，跟住我一做少咗就屌，我會好sad)

而有時太小事，佢都會隻眼開，隻眼閉
巴打同女朋友溝通多啲就okay

可以係等你呷醋，然後揾翻佢
或者係逞強，show俾你睇分咗手之後過得好好

佢應該有嘗試過，可能個改變太少你睇唔到？

通常係佢覺得自己有改到，但係去唔到你個standard，你都係唔滿意

咁樣佢先會燘自己

鐘意左個同事⋯⋯點算
日見夜見 不過人地已經有男朋友

利申：雙魚男

無錯 呢樣野真係好白痴

明知結果係點但都要繼續ff，催眠自己無事嘅

曖昧個時就要上
唔係佢hea個陣又未必啋你

雙魚真係好撚麻撚煩

佢會睇到好個面真係好重要
尤其是本身我份人內裡都好需要人地認同加肯定

我已經好努力嘗試去同佢溝通多d
奈何佢成日翻完工個攰無咩心機
我又口齒唔伶俐

希望之後我都可以好似你咁

原來唔係得我係咁

我係問緊巴打你

佢真係有新啦 岩先又開post
Haha

雙魚仔表示成日FF鍾意自己真係好L攰

太陽月亮都係雙魚係咪死左去好過

利申巴

好似見到我自己咁

你係雙魚仔定咩？

若即若離
我對 對方有不滿但我唔會講
會用眼神 語氣 態度暗示比對方知
估估下
屌 好似女仔

但係我根本唔係對方既咩人

我連朋友都稱唔得上

仔

太陽雙魚月亮巨蟹，好唔到你幾多

係佢應該都知我鍾意佢 一直逃避我

我都未死，所以你都唔會

其實係試緊水溫
做主動個陣
1.只係角色代入一個player 睇d女咩反應
2.第二面人格 好撚主動又好撚積極搵人傾計（好奇加愛心 冇惡意既）
做被動個陣/hea覆
1.想調高黎賣 睇你落唔落搭
2.佢好撚寂莫 想靜下 咩都唔想理 ff緊
雙魚d思想好撚極端
佢對你有冇意思 其實第一眼心入面有答案
照你case
-可能係想對你好+冇意思 當你只係朋友 1-5%成為情侶
或者
-對你有意思 但唔係佢心目中個隻 特別係雙魚呢d浪漫撚
自問樣係ok其實你主動d 佢地好易對人有感覺/沉醉係呢段曖昧 都幾大機會成功

樣唔靚係咪可以收皮先

5分滿分 有2-2.5 分都可以博下 50%機會
但當雙魚醒覺 分手可以whatsapp 一句 就唔覆 不過醒覺講緊1-3年

咪試下先囉 輸唔起咩 你自問樣差 都輸慣嫁啦
但一齊到 你會得到雙魚制造既浪漫同好錫你 係冧既
不過樣極差就唔好博啦

利申：試過對女仔好好，但條女唔靚，當佢知道我同另一個女仔出pool hurt到佢仆街

唔岩嘴型 咁有咩煩

會 雙魚係睇感覺 ，岩傾都係其中一樣，不過都係個句肥同樣衰真係唔得。

現實生活啲雙魚去晒邊，一條都捉唔到

利申蠍女

下世唔想再做雙魚座
覺得自己好煩
個腦成日亂諗野

嘩同我果個一樣，雙魚仔仲煩過啲女人，要氹，完全唔知佢個腦點運作，點解要咁玻璃心

但無奈自己鐘意果個係佢

你係雙魚巴？

我都追緊山羊女，有無乜野心得可以share下？

天敵 成日衰係天蠍女手中
唔知點解好吸引雙魚

唔係話都幾夾架咩？

係，自己都覺得自己好L煩

天蠍s 雙魚m

放棄

好夾添，但係我識親都係好衰有陰影

咁多雙魚鍾意山羊？

係，但機會唔大
可以交換tg嗎？

點解咁講？

唉，我堅持左2個月，但感覺機會唔大

好惡頂？

發覺好多雙魚鍾意山羊

係到

欣賞一下自己的浪漫及貼心吧

我覺得自己太浪漫 太細心
成日fffffffff
搞到分晒心

淨係會煩住自己緊張嘅人
對其他人好閪

雙魚真係無限FF既星座，諗多個實際行動。
上晏諗通下畫可以完全推翻打回原狀。

完全係俾佢地食住上，無哂自己性格，諗起都⋯

,淨係識ff，個腦入面一萬個plan但最後連一步都唔敢行

我自己都覺自己都幾麻煩

其實水象同土象幾夾，因為雙魚好唔stable, 會想身邊既人係stable既。
利申：雙魚

如果雙魚唔太痴身都ok既。

你太淋善?

雙魚係咪有機會變痴女

我係表表者

都好多山羊鍾意雙魚

我都發覺我男朋友都有啲咁嘅情況

大家講到雙魚一無是處咁又會咁多人鍾意

咁都會有人鍾意不切實際，愛浪漫的雙魚仔既

我係雙魚男，鍾意左山羊女

岩岩一齊都咁，咁點keep阿

有時忙..都係為左事業...事業都係為左比屋企人生活好D...

雙魚座嘅朋友喺咪都好中意藝術嘢

唔係一無是處。雙魚又浪漫又細心理感情好細緻。

留個名

好多時覺得諗咁多野把鬼。做隻港豬好過。

+1

放心，雙魚一定會係咁

好難醫

Right, 內心其實是少女

藝術同心理哲學我都like 總之越不設實際就越中意

雙魚同天蠍夾唔夾？

成日鐘意作啲野想摶人同情摶人關心

到人關心既時候又要扮清高

無。
近排香港發生既事 真係令我好sad同時又好大壓力 連發夢都隨時坐十碌，每發一次危險就大一倍。我唔能夠掉低朋友
就係咁，我打左兩句好sad既野係自己line 都想佢知,隔左日佢終於Text 我，大丈夫？あなた(你），可能只係出於普通既關心，但係我唔知回d咩野好，好想講好怕入去坐十碌，但係講唔出口。我拖左兩個鐘未睇未回, 聽日又發夢啦

雙魚女

同雙魚男拍緊拖

屌無女嗰陣我可以勁花心
但係一有嗰陣我專一到自己都唔信
任何朋友撩落club有女撩我全部拒絕
唔介意比晒Ig 密碼 po埋佢上去Ig Snapchat
唔介意等佢一個月大陸返嚟
都可以比唔夠安全感
屌 以後唔撚做好男人
又花心又尊一我諗就係我呢啲
好唔開心啱啱分手

山羊同白羊有咩分別？

山羊係12月-1月 白羊係3月-4月喎Ching

同你一樣

男人老狗似少女，妖

巴打，你發表下你啲愛情哲學嚟聽下